［尋物主］今日係機場借大聲公比兩個女仔

今日有兩個女仔借左一個著白衫嘅手足嘅大聲公
有無方法可以搵番手足？

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST